除左去gym room 做機之外，仲有咩方法有效地練腹肌？

已經跑左4個月步，早晚都有做下針對腹部既運動，但好似唔多見有咩改變

變MK仔就得

笑多啲

操腹黎講自己做有用過去gym room做
你dl個操腹既app已經學到好多野

係，買個腹輪

屌多d閪 練腰

恥笑人生

但都唔關腹肌事既

已經成日做

呢個仲難d 喎ching

就係每日跟住d app 黎做

講緊邊part

講下你覺得最攰既動作
或者做得最多既動作黎聽下

我要練腹呀

減左肥未先？

扑野

Sit up, 平衡撐體

提腿係最辛苦

Ok 既，不過不失bmi 22.8左右啦

減左肥先啦仆街

做捲腹(crunch) 唔好做sit up
Sit up效率唔高 仲要傷頸傷腰

熟習左 就做bicycle crunch
效率高好多

每日練 除左痛
目標100下一組 total過三百下
做唔到就分開做少啲

舉腿都可以 可以keep住

另外做任何腹部操練 唔夠feel
加埋平板支撐起最尾 用盡晒啲力
大概一分鐘一組 做三組

配合飲食
夜晚八點後唔好食野
繼續做帶氧 就好易出到上腹 之後再練下腹同埋側腹

真係唔該晒你！！
可唔可以講埋下腹同側腹

買C朗d震震機

咳多啲

好撚貴呀

究竟咳定笑，媽我好亂呀

22.8想要腹肌

sorry

bmi
咁健美肯定個個bmi超撚晒標

咁我講緊無咩肌肉情況下嘛

腹要有野睇 首先體脂要夠低
起碼15%
你幾高先

都係呢個最有效率

介口先有用架啵 同埋跑步試下爆30-60秒 hea跑1分鐘 循環10次+

幫你講埋都得，此post 已完

本人。。19%

第一次聽，聽日試下先

Btw...要介咩口最好，已經低糖少肉

樓主冇做開gym喎 一睇就知係脂肪 唔係肌肉重

Yes

新手做hiit會死架

蛋白質食太少無肌肉架啦，豆類食多啲
做gym比較好，淨做帶氧無曬肌肉長遠個體脂唔會落得去邊，一食多少少就好易肥，上youtube搵啲減脂嘅概念片睇下先

利申，做重訓減緊肥，係咁爬文得來嘅concept 加油

側腹做下Russian twist ,core rotation
同埋介口最好都要高蛋白，少碳水

淘寶買條trx
之後係屋企做

19% 可以有個形, 但要明顯就未夠
腹有分上同下, 你捲腹只做到上, 要做埋提腿
腹每一SET 都要做到抽住抽住先有效, 輕鬆唔得
當然最好真係去做GYM 操埋其他肌肉
整體先會好睇

點減個肚先係重點

瘦底跑開步 但有小腹 有無重點練習可以幫補下

咩係trx

TRX

捲腹係上，咁做邊樣係下

leg raise 已經係啦

不過講真，搞咁多不如直接做squat deadlift, 操到肌肉同core 會瘦得快d

不過屋企好似無咩位可以咁樣吊，ching 做邊樣多？

提腿, 你GOOGLE 提腿, 有訓係度提腿, 有吊係度提腿

呢D 係TRX, 你有果條野先得. 屋企做唔到
TRX 訓練CORE 好好, 你吊係度個人會震晒.

講真 食清 每日三餐 每餐份量每少d 但要襟飽 例如低GI碳水及蛋白質 唔好信咩少食多餐....

咪撚食飯食公仔麵

肌肉量唔夠都幾難見腹肌
同埋都唔好睇啦成個潮文mk仔咁

都無人message你點練

公仔麵介左，飯真係好難介

做咩貼我

唔係咁明😅

睇到句低糖少肉已經唔想睇 操肌食少肉

😅本身諗住減肥先

減肥都係減碳水減脂肪

做開yoga
有啲動作好似有幫助咁
plank， side plank，v-up呢啲

利申:非專業，純粹個人諗法

點減則腹？
我減咗四年都減唔到
求教

減肥一定唔可以減蛋白質
脂肪碳水少d
唔食飯唔得既試下quinoa, lentils

死肥閪

係都係死肥鳩啦

squat deadlift都會練到core

無知一問
係咪要減咗肚腩先可以再操腹肌

唔好再跟咩低糖少肉之類
最緊要計卡路里
要見腹就最緊要係減肥
我之前都上網睇過體脂15左右就得
講真 我覺得12都未必見到d咩
可能人人體質唔同
仲有我之前減又無咩戒口
計完卡路里 知邊種野食肥
一係食少d 一係就食完再還
最緊要係飽肚 甜品個類唔飽又肥就當然唔食
咁樣開始做會有動力繼續做落去
因為迫自己食唔鍾意嘅野
只會令每餐都好辛苦 慢慢習慣再改
一開始做啱7成 唔洗100%做到最好
都會有改變

咁點解唔試下一齊黎

core 同外腹肌應該係兩層肌肉來
睇樓主嘅描述佢應該只係想要外腹肌
如果係咁剩練 squat / deadlift 應該幫唔到佢
一定係做傳統腹肌訓練動作加減體脂先有效

肥底減脂真係想死
明明有肌肉但溝埋d肥肉 搞到自己肥腫難分

要現腹肌就要夠低脂肪RATE，食少D卡路里

屌你啦殘體字!

浪費金錢啊，SIT UP就夠你練啦!

做多啲高強度間歇

腹橫肌同腹直肌嘅分別

Abs使咩gym rm做 大把動作你有床用body weight都夠

做d循環訓練
不過講真腹肌你瘦就會顯到出嚟
操令到線條firm d

幾多先啱？

e.g.?

睇錯左去gym room做愛

咳快過笑

即係要做機

You get the point... Ching 肯定有個辛酸史

上面又話sit up 無咩成效

樓主問得出呢個問題你覺得佢係唔係健美嗰種超標

即係好似上面講果d 衝跑/慢跑？

Ok,即係跑多d 步

其實重點係你做既動作 你真係嘗試用個腹去做 好多時補左腰力上去做 就冇哂效果

卷腹同sit up唔同

個體脂問題
比我衡量
良好飲食加regular運動就夠
我瘦底試過178cm高53kg
3個月上到63kg到頂

正解

寧願做少d。但每一下都要feel到用盡腹既力

lm

我之前就係見人開post講唔好咁做
眼見自己肚腩愈黎愈大 成日游水跑步都好似減唔到咁 都唔知點搞

大把公園可以玩街頭健身

係睇下你要咩成效，要見到腹肌就去減肥乖乖去食少D野消多d能量，唔駛做SIT UP都得;要D腹肌變大包滿D就做SIT UP就夠，你買咁多野操完全係浪費金錢。